[突發] 黃雨！

黃雨！

雨都無
又係d富豪區 水浸？

Sor
禁錯制

港島落大雨就咁快出黃雨
新界d牛屎地方之前落到紅雨咁都係無出d警告

依家黑雨都唔關你事啦
聽朝起身返工呀

天文台量度雨量不嬲淨係計港島架啦

港島東人表示一滴雨都冇
香港廣泛地區相信係指誠哥屋企附近1公里範圍內

邊度落雨
唔通我唔係住香港？

其中城方唔係香港？
平時落到全港水浸
都仲係黃雨
呢加幾個地方就黃雨？
睇唔透